10個傷者，7個出返嚟，一日內3單命案

巧合到唔尋常

當3個手足俾黑警打死左處理
有咁大煲咁大好

都話有個係工業意外
想spin都要 make sense.
起底不推文

係呀
警方都係咁講
「太子站無死人」

一單他殺 (西貢) : 21 歲 (女)
一單不明 (尖咀): 35歲左右 (女)
一單懷疑自殺 (屯門): 16歲 (男) 仲讀中二 (應該13歲) ，沙田名校band 1
一單意外 (柴灣): 25歲 (男)

本身唔信，但而家有啲驚....